有無人仲未識游水

我就係一個板啦
廿幾歲人唔好話沙灘 去泳池都係淺水區
到依一刻都未識游水

okok

小學學校有游水堂
本身個人好怕水 學極都唔好
跟住比教練用手「鏈」住條頸迫浸落水
跟住小學到呢家都唔敢再去泳池兼超怕水

之前細個係泳池飲左幾啖之後
就開始怕左水

童年陰影

想學游水可以傾下既

我連踩水都做唔到